<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje Alan</title>
    <link>https://nurhg.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje Alan</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://nurhg.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mis expectativas</title>
      <link>https://nurhg.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://nurhg.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Hab칤a estado esperando con ansias este m칩dulo para as칤 poder aprender por fin nodejs, lamentablemente tuve un accidente por culpa de un conductor ebrio, actualmente me encuentro en recuperaci칩n, estoy tratando de ponerme al corriente, la verdad Carlo se me hace una de las mejores personas para ense침ar y compartir su conocimiento, no he tenido el gusto de conocerlo, pero con solo ver su capacidad de dibujar en tiempo real los puntos clave de una pl치tica llevada en un live, me quedo claro que es una persona excepcional.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://nurhg.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://nurhg.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
Hola soy ing. en sistemas, con especialidad en redes, la programacion en realidad la deje de lado por mucho tiempo, vi la oportunidad de retomarlo con Launch X, me he dado cuenta que hay muchas cosas que no se y que estoy ansioso de aprender, este modulo se que me aportara mucho y me dara las herramientas para poder realizar de una mejor manera cuestiones laborales y quien sabe con chance conseguir un mejor empleo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
